冇呀爺 大戶即刻做野 聽日肯定跌到仆街含家產！！！！！

仆街 班撚跌一早沽空哂
聽日冇北水 班撚屌想質到恆指落幾點就幾多點

上年國慶果排唔錯喎

冇北水 聽日又跌1000點

仆街 呢幾日沽空率咁高
我唸唔止

收市走唔切呀

聽日直上38000 再響收市前5分鐘free fall至26000

係咪調轉左 無過年大媽 得大戶反而會穩升

呀爺 返黎啦好嗎
屋企無人 等比人強姦
我唔要食洋腸呀

我都想係
但今日收市個十分鐘已經話左俾我聽 聽日應該血流成河

利申：仲有隻垃圾港膠係身

其實今日跌得唔算金la
成日都係弱市 得0700撐住
係0700最後俾人做+國指轉燈 先至俾人拖
睇埋依兩晚美股港股走勢就見真章

我就係見隻隻股都有起息
唯獨700咁撚凶狠
即刻係高位allin put佢啦 嘻嘻

睇班以為反彈撚聽日點撚樣死

淨流入得果十幾億，唔好吹到咁重要啦

聽日比人強姦

唔要民主啦阿爺救我

其實我冇乜貨

講左好耐13號開始港股通休息
咁重要嘅消息都唔知

過年

好似三峽水壩落左閘
所以無水到

好似係

股皇唔驚

睇錯1137
莊浩！

屌你老母成班垃撚圾
佔中聲討牙爺啦緊係

我4.68 4手

搵定樓跳

所以話你地冇用腦諗野點發達？
個市擺明做低等北水低價沽貨過年，再係呢幾日升番等d北水要捱貴貨

原來個市低價就一定要人人沽貨唔比坐咁惡嫁

沽，唔想hold就緊係

你說服到人 說唔說服到自己呀撚屌

係呀係呀 大戶肯撚定幫你班垃圾發達呀

我就話系知你 聽日記得入貨呀撚屌
我就ALLIN PUT尻左騰仔 坐定定睇你數錢啦

唉 好撚心你乜尻都唔識就唔好學人亂尻咁買股票啦

連冇北水咁大件事都唔尻知

想番本唔放咪睇埋34月囉

到時都係咁撚衰但又仲唔想放 最盡睇埋8月

冬天無雨落
大陸自己都唔夠水用

MOLA MOLA 投降啦 唔玩啦

仆街喇 點過年

封公喜發財利是
去M記食三手飯lo~

睇下北水重開個日既開市價高定今日收市價高

仆街今日仲入左put
聽日俾人夾撚死

爺你老母

真心 條懶蛇廢 $1都唔會買
毒撚邊會有錢買
就黎連營多都無錢買
有錢都比cosplay PTGF吸曬

你隻 put輪冇事呀麻

其實10月放假都有傻仔講過無北水會趺

救命呀!!!!!!投降啦!!!!!
唔撚玩啦
俾番D錢我呀

醒少少好冇 2面輪著姦你 家陣少一面

點撚算呀依家

我D GRANT LOAN 係哂入面架

快D跌啦屌你老母

你幾時PUT?PUT邊隻? 睇下點部署可以幫到你

真心好止蝕 起碼彈上31300

巴打講得好 垃圾股